頭先去左香討睇左一晚

屌你老味啲戇鳩五毛真係多到抖唔到氣
都係睇返連登舒服啲

P牌仔 不了 你都係返香討啦

睇過一次
班友直頭支持打咩甲由
on9仔黎 到佢地俾人打就知咩事

請不要傷害p牌

唉你鍾意啦

班友傻既
平時就口講反暴力 法治乜乜乜
宜家就搬哂龍門
總之黃屍就係抵死乜乜乜

baby condom都一撚樣 極大量忠實打手

但連登有無計劃係過去洗輿論
定已經係無得救?

香討冇得救 14開始已經係咁
太多廢老中坑

五毛討論

中產論壇